你係意大利點過節架？

意大利人：我屌你老母

食 pizza

咁難明嘅。。。